{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160503?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 해피하우스펜션"
    },
    "text": "ハッピーペンションはジリ山渓谷に位置しております。 渓谷の水音と水遊びを楽しめる環境が当ペンションの魅力です。 夏はプールで安全に水遊びをすることもできます。 トンボは故郷の家のように快適で快適な環境を提供します。 退室の際にはペンションのスタッフに退室点検を受けてください。 客室内では肉や魚を焼いてお召し上がりいただけませんが、バーベキュー場はご利用いただけます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをする場合、個別テラスで利用し、炭と網は別途提供しません。 グリル、トング、軍手は無料で提供されます。 乳幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数の超過は許可されません。 入室はペット同伴はできません。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは許可されていません。 ペンション施設としては駐車場と一緒に無料で利用できる渓谷近くの小屋があります。 利用料金はオフシーズンには50,000ウォンで、オンシーズンの7月10日から8月20日までは80,000ウォンです。 事前予約が必須であり、現地決済が可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハッピーペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハッピーペンションはジリ山渓谷に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションの魅力は何ですか？",
            "answer": "ハッピーペンションの魅力は、渓谷の水音と水遊びを楽しめる環境です。"
        },
        {
            "question": "夏にはどんなことができますか？",
            "answer": "夏にはプールで安全に水遊びをすることもできます。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションの客室では何ができますか？",
            "answer": "ハッピーペンションの客室内では肉や魚を焼いてお召し上がりいただけませんが、バーベキュー場はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ハッピーペンションは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、グリル、トング、軍手は無料で提供されますが、炭と網は別途提供されません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "乳幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数の超過は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "入室はペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "ハッピーペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "ハッピーペンション施設としては駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷近くの小屋を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "渓谷近くの小屋を利用する場合、事前予約が必須であり、現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "渓谷近くの小屋の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "オフシーズンには50,000ウォン、オンシーズンの7月10日から8月20日までは80,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 505
    }
}